聽日辭職 今晚都仲係失眠

想睇下有冇巴絲未訓吹下水

諗起聽日仲要番呢份西工，就算聽日遞信今晚都仲係失眠，兩個幾月冇訓過好覺

有幾西

好吧 吹吹

寫錯一隻字就會俾客告，客人多數有錢人

咩行業會咁 都走啦介唔介意講

其實份工做左兩個幾月，十一月中果陣已經有諗過辭職，但唔想俾人標籤九十後唔捱得先想再試下做唔做到落去

因航，loyalty club 有關

告佢條命
得個講字架炸
工作上做錯野點會上身

本身部門turnover rate 高，但公司mentor / trainer 會針對九十後講埋啲咩驕生慣養唔捱得 俾晒說話你聽 , 話個個都係咁做, 我地太易放棄...但同時間三歲至八十歲嘅同事都每日不停遞信咁制

走就走
理鳩佢地點睇

公司賠錢 收warning 影響performance 影響份糧

把口生係人度
Ｄ廢老大叫毛主席萬歲你會唔會理丫
有Ｄ上司係鍾意鬧人架啦

杞人憂天

巴打 fg? 趁後生仲有得簡 覺得唔岩咪搵第份試下 可能更適合自己呢 唔洗理人地目光咁多既 巴打加油

即係小事啦
有邊份工做錯野冇影響

其實我都明冇辦法控制人地把口，只係覺得個精神壓力好大想呻下，呢份工搞到我發夢都見到office, 放工都唔開心，因為已經好anxious 12個鐘後又要番來.....

我真係有好努力去學過同適應，希望佢地唔好再俾呢啲說話我聽

轉工有幾難

唔係，係每日mentor同你將呢啲野無限次咁loop ，同事又會同你講唔好期待complete salary

聽朝返工，到依家都訓唔著

其實係絲打 所以想聽日遞信

我明呀，我真係明
日日返去好似行刑咁

再加上我本身有depression加OCD, 所以我可能令大家覺得我依家自尋煩惱....其實最初我set左自己呢份工最起碼要做一年

遞咪遞
洗咩理咁多

其實依家做2個幾月就走，心裡已經好自責

mpo?

咁既心理質素好難出社會揪

梗係趁後生試下邊樣適合自己
做人已經好辛苦
番工仲要咁大壓力會爆煲

大家明買明賣
重要大把人走
自咩責

唔係我第一份工 只係我第一份想好好試下嘅工

唔啱做咪走 就算做夠一年都唔會啱做

你揾條仔唔岩都分手啦

最主要係走左 好似應驗左佢話驕生慣養果啲說話，雖然我已經唔係同期第一批人走
不過當然聽日會遞信，只係想呢個星期好過少少 呻下

who care?

你啱

辭職都咁緊張，你真係幾唔捱得
又或者有病

I care. 雖則我都知無謂

早兩年係入邊做過一年
勸op你早走早著啦

有，我都好努力唔想被影響

想試既工通常鳩

例如設計 廣告

睇上去好似好有創意

做到入去 真係有得畀你做藝術家咩

越係夢想工 越係呃鳩人搵笨

搵食工一定悶架啦

巴打過來人？聽聞做到一年已經可以上神枱

比－個外人影響自己？
咁唔通人話你肥就減肥
話你瘦就增肥咩
呢個世界冇人可以滿足所有人

我明白巴打意思 所以我辭職係因為想自己似番個人 做一份起碼開心嘅工作

好高人工？

快Ｄ訓
諗下一星期後去邊度

FG來講唔錯，但事實好多時攞唔到full salary , 有同事range 大到差4k 都有

我都好期待下星期 最想好好瞓一覺

下次唔開心就早走早著啦
除非你好等錢洗
失眠算小事，有fd試過壓力性胃痛食唔到野入廠

其實間間公司都標籤90後。

都係因航，依家返工

錢係其次 本身唔想個cv 好似好jumpy
同事們真係大壓力 成日見有同事係個位喊 或者掉野

我明白有少部分九十後可能真係工作態度唔好，但唔應該對每個九十後都先入為主，明明好多非九十後工作能力態度都更差

趁重可以一個星期通知走就好走, 之後跟得多野又要一個月重辛苦

唔岩做咪走
東家唔打打西家

撐樓主；認同你所講既野
好多上咗位既60/70後甚至上緊位既80後，
都異化咗去玩辦公室政治同弄權為樂，
所以有時候唔好將所有責任攬上身

Btw，樓主有Depress底既，
我建議你衡量下自己對工作內容既適應程度同抗壓程度；
我唔想Blame每個人既心理質素不如其他人，
但我認為係一個好機會比樓主你審視自己，
對下一份工作、同下一份工既你有更好既Planning

漏咗句，辭職是要勇氣的；加油

多謝巴打，其實我都有反省過之後嘅工作，都會傾向想搵番一啲唔駛咁over attentive 嘅工作，捱唔係問題，但唔好每日單單打打又expect 我新丁一啲錯都冇，當然我唔會話犯錯我冇責任，但至少有多少少空間俾我適應同改善

另外都想confirm 下，聽日遞信7日通知，last day 係星期日，但我係番一至五，咁來緊星期六日都仲有人工架Ma? 感謝巴打絲打

走咗就算，咪諗咁多

要睇佢點計
有公司日薪計working day
有公司日薪除30/31日
除30/31果種就六日都出糧
Working day 計法就冇

多謝巴打 我係除30/31日果種

過多兩個鐘就要返新工
但想放飛機

唔岩做真係好頹

我第一份工都係咁做酒店，結果一星期就收皮。你唔洗覺得係自己唔捱得嘅九十後，咪當係篩緊有咩工原來係唔啱自己。呢個世界唔一定工揀人，人都可以揀工，唔啱就閃！

行番公司嘅路行到好頹

食個靚早餐先返個人會有衝勁啲

世界好大，你走左後，大把雞會

試用期內好快d走
過左先走好笨柒
我就係

The best is yet to come

明年今日?

人地唔係因為你九十後就歧視你，而係因為你先歧視九十後

份工好高人工

辭職真係唔使諗咁多，啲老屎忽冇人理係要出口術刷下存在感㗎啦 九十後驕生慣養又點？慘得過你有青春佢地冇，淨係可以坐喺位講呢樣講嗰樣

FG頭一兩年轉工好正常，唔搵又點知邊份工啱呢？最緊要唔好企喺公司嗰邊諗，因為公司係剝削你嘅源頭，就算你走咗會影響運作，都佢死佢事

祝你快啲搵到份好工